解答好人卡之疑惑

其實好多女仔都好鍾意同人講你好好呀 你好好人呀之類啦
啲仔以為只係普通敷衍性質嘅好人卡 可能仲會諗下：「我咁好唔見你鐘意我？」
以為個女仔唔是真心讚佢
其實你好又真係未必會鐘意你
讚你好好係因為你有d特質 以大眾求偶標準呢講係好好
例如可能你係高大靚仔 又或者你博覽群書上知天文下知地理
Ha但係呢d優點就好似中學隔離位同學數學考滿分一樣 關我撚事咩
讚你好好係可能由客觀角度上睇你條件幾好嘅 但係主觀角度而言就未必lor
一句講到尾愛情就係咁神奇
俾你米八靚仔fg 60k風趣幽默有車有樓都好
你鍾意嘅人都未必會鍾意你

0好人卡

你連女都冇 點會有。。。

都唔知禁好禮貌做咩
一句我對你無feel唔會鐘意你仲實際

直接拒絕會令人自我形象低落
好冇道德lor
更何況佢哋真係有優點嘅
呢啲優點肯定有其他人buy

有女都唔一定會有

Ching你應該得壞人卡

社交定位點高於你，對你好先有用
問題係，我大把選擇，你憑乜要我對你好？
係因為你個肉體？

諗太多，純粹hea 鳩你

樓主毒撚呢 最驚嗰啲社交定位高過我嘅仔
而且我唔覺啲仔會因為咩肉體去對人好
追求肉體佢地大可直接叫雞

我係由衷咁讚人的

讚你好人其實只係想將你推畀其他人

追求肉體係其次，可能係征服感
甘心比佢食

心底個句其實係
你配唔上我，你條死毒撚

Me好人嚟 衷心祝福佢哋下個會更好姐咁都唔得

聽你你咁講即係都唔係幾鍾意啦
只係因為得不到所以先鍾意
得到左就唔係咁講法
得到左就係白飯粒蚊子血咁lor

Cls毒撚My favourite

講互相賦予大家需要既價值

Player就明顯肉體

靚仔佐助型毒撚

得啦得啦知啦知啦

現實生活邊啲咩佐助型毒撚